[致謝詞] I Love 張竹君 日夜抗疫至清醒

I Love 張竹君
日夜抗疫至清醒
連夜看遍每個case
拯救疫病處處的香港

I Love 張竹君
召集你地朋友
九月立會選舉 票投熱-血-公-民 Pass(ion)

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月9日梁天琦上訴日革命第4個月

辯方律師：「佢聽到你地叫佢。」

張竹君係熱血公民？

清邊間教會

無衝突

屌你老母 最後熱血公民果句笑撚左

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

公開雅蘭群組班撚屌未

點睇80m 條廢物

佢點會咁少呀屌

本身連XXX已經廢 比個仲廢既拜X陀衰

張竹君 迷人張竹君 就是不公開 不過我肯等 等一生都等